講真 條街咪又係馬照跑舞舞照跳

又咪照返工
港豬根本被強姦到0感覺